有無巴絲6月頭係東京？

獨遊，有興趣可以一齊玩同埋飯腳

獨遊就享受下自己一個玩號樂趣喇

玩得耐會悶，睇下有無朋友又係獨遊一齊玩

6月中

你巴定係絲 同埋你幾號係東京

巴，6月4-10在